# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:52-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-30 01:43+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:45
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: api.py:71
#, python-format
msgid "Maximum suffix (%s) count reached."
msgstr "后缀(%s)已达到最大数。"

#: api.py:85
#, python-format
msgid ""
"Error in document indexing update expression: %(expression)s; %(exception)s"
msgstr "在文档索引时，更新表达式%(expression)s 出错：%(exception)s"

#: api.py:94 api.py:109
#, python-format
msgid ""
"Error updating document index, expression: %(expression)s; %(exception)s"
msgstr "更新文档索引出错，表达式：%(expression)s，异常：%(exception)s"

#: api.py:151
#, python-format
msgid "Unable to delete document indexing node; %s"
msgstr "不能删除文档索引节点： %s"

#: filesystem.py:51
#, python-format
msgid "Unable to create indexing directory; %s"
msgstr "不能创建索引目录：%s"

#: filesystem.py:69
#, python-format
msgid ""
"Unable to create symbolic link, file exists and could not be deleted: "
"%(filepath)s; %(exception)s"
msgstr "不能创建符号连接，文件%(filepath)s已存在，并且不能被删除，异常：%(exception)s"

#: filesystem.py:71
#, python-format
msgid "Unable to create symbolic link: %(filepath)s; %(exception)s"
msgstr "不能创建符号连接：%(filepath)s，异常：%(exception)s"

#: filesystem.py:84
#, python-format
msgid "Unable to delete document symbolic link; %s"
msgstr "不能删除文档符号连接：%s"

#: filesystem.py:96
#, python-format
msgid "Unable to delete indexing directory; %s"
msgstr "不能删除索引目录：%s"

#: links.py:23 links.py:38 links.py:40 models.py:64 views.py:40 views.py:305
msgid "indexes"
msgstr "索引"

#: links.py:24 links.py:35
msgid "index list"
msgstr "索引列表"

#: links.py:25 views.py:77
msgid "create index"
msgstr "创建索引"

#: links.py:26 links.py:32
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:27 links.py:33
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:28
msgid "tree template"
msgstr "树模板"

#: links.py:29 models.py:21 views.py:309
msgid "document types"
msgstr "文档类型"

#: links.py:31
msgid "new child node"
msgstr "新子节点"

#: links.py:37
msgid "go up one level"
msgstr "返回上级"

#: links.py:42
msgid "rebuild indexes"
msgstr "重建索引"

#: links.py:42
msgid "Deletes and creates from scratch all the document indexes."
msgstr "从所有的文档索引中删除并创建。"

#: models.py:14
#, python-format
msgid "Available functions: %s"
msgstr "有效的功能：%s"

#: models.py:18 views.py:44
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:18
msgid "Internal name used to reference this index."
msgstr "内部名称用于引用此索引"

#: models.py:19 views.py:45
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:19
msgid "The name that will be visible to users."
msgstr "名称被用户可见。"

#: models.py:20 models.py:72 views.py:46 views.py:166
msgid "enabled"
msgstr "可用"

#: models.py:20
msgid ""
"Causes this index to be visible and updated when document data changes."
msgstr "当文档数据变化时，将导致索引被更新和可见。"

#: models.py:63 models.py:69 views.py:103 views.py:133 views.py:159
#: views.py:195 views.py:222 views.py:251 views.py:290
msgid "index"
msgstr "索引"

#: models.py:70
msgid "indexing expression"
msgstr "索引表达式"

#: models.py:70
msgid "Enter a python string expression to be evaluated."
msgstr "输入可执行的python表达式"

#: models.py:72
msgid "Causes this node to be visible and updated when document data changes."
msgstr "当文档数据变化时，导致节点被更新和可见。"

#: models.py:73
msgid "link documents"
msgstr "连接文档"

#: models.py:73
msgid ""
"Check this option to have this node act as a container for documents and not"
" as a parent for further nodes."
msgstr "检查当前节点是否为文档容器，而不是作为别处节点的父节点。"

#: models.py:83 models.py:89
msgid "index template node"
msgstr "索引模版节点"

#: models.py:84
msgid "indexes template nodes"
msgstr "索引模版节点"

#: models.py:90
msgid "value"
msgstr "值"

#: models.py:91
msgid "documents"
msgstr "文档"

#: models.py:101
msgid "index instance node"
msgstr "索引实例节点"

#: models.py:102
msgid "indexes instance nodes"
msgstr "索引实例节点"

#: models.py:106
msgid "index instance"
msgstr "索引实例"

#: models.py:107
msgid "document"
msgstr "文档"

#: models.py:114
msgid "document rename count"
msgstr "文档重命名数量"

#: models.py:115
msgid "documents rename count"
msgstr "文档重命名数量"

#: permissions.py:7
msgid "Indexing"
msgstr "索引"

#: permissions.py:9
msgid "Configure document indexes"
msgstr "配置文档索引"

#: permissions.py:10
msgid "Create new document indexes"
msgstr "新建文档索引"

#: permissions.py:11
msgid "Edit document indexes"
msgstr "编辑文档索引"

#: permissions.py:12
msgid "Delete document indexes"
msgstr "删除文档索引"

#: permissions.py:14
msgid "View document indexes"
msgstr "查看文档索引"

#: permissions.py:15
msgid "Rebuild document indexes"
msgstr "重建文档索引"

#: utils.py:19
msgid "document indexes"
msgstr "文档索引"

#: views.py:71
msgid "Index created successfully."
msgstr "索引创建成功"

#: views.py:94
msgid "Index edited successfully"
msgstr "索引编辑成功"

#: views.py:100
#, python-format
msgid "edit index: %s"
msgstr "编辑索引：%s"

#: views.py:124
#, python-format
msgid "Index: %s deleted successfully."
msgstr "索引：%s删除成功"

#: views.py:126
#, python-format
msgid "Index: %(index)s delete error: %(error)s"
msgstr "删除索引%(index)s出错：%(error)s"

#: views.py:138
#, python-format
msgid "Are you sure you with to delete the index: %s?"
msgstr "确定要删除索引：%s么?"

#: views.py:162
#, python-format
msgid "tree template nodes for index: %s"
msgstr "树模版节点的索引: %s"

#: views.py:165
msgid "level"
msgstr "级"

#: views.py:167
msgid "has document links?"
msgstr "是否有文档链接？"

#: views.py:189
#, python-format
msgid "document types not in index: %s"
msgstr "文档类型不在索引：%s中"

#: views.py:190
#, python-format
msgid "document types for index: %s"
msgstr "索引：%s的文档类型"

#: views.py:213
msgid "Index template node created successfully."
msgstr "索引模版节点创建成功"

#: views.py:219
msgid "create child node"
msgstr "创建子节点"

#: views.py:239
msgid "Index template node edited successfully"
msgstr "索引模版节点编辑成功"

#: views.py:245
#, python-format
msgid "edit index template node: %s"
msgstr "编辑索引模版节点: %s"

#: views.py:252 views.py:291 views.py:358
msgid "node"
msgstr "节点"

#: views.py:273
#, python-format
msgid "Node: %s deleted successfully."
msgstr "节点: %s删除成功"

#: views.py:275
#, python-format
msgid "Node: %(node)s delete error: %(error)s"
msgstr "节点: %(node)s删除出错：: %(error)s"

#: views.py:284
#, python-format
msgid "Are you sure you with to delete the index template node: %s?"
msgstr "确定要删除索引模版节点：%s么？"

#: views.py:308
msgid "nodes"
msgstr "节点"

#: views.py:340
#, python-format
msgid "contents for index: %s"
msgstr "索引：%s的内容"

#: views.py:362
msgid "items"
msgstr "项"

#: views.py:387
msgid "Are you sure you wish to rebuild all indexes?"
msgstr "确定要重建全部索引么？"

#: views.py:388
msgid "On large databases this operation may take some time to execute."
msgstr "在大数据库中，此操作将比较耗时。"

#: views.py:394
msgid "Index rebuild completed successfully."
msgstr "索引重建成功。"

#: views.py:401
#, python-format
msgid "Index rebuild error: %s"
msgstr "索引重建错误：%s"

#: views.py:424
#, python-format
msgid "indexes containing: %s"
msgstr "索引包含：%s"

#: widgets.py:85
msgid "root"
msgstr "根"

#: conf/settings.py:22
msgid ""
"A dictionary that maps the index name and where on the filesystem that index"
" will be mirrored."
msgstr "字典将索引名字映射成文件系统所在的位置。"

#: templates/indexing_help.html:3
msgid "What are indexes?"
msgstr "什么时索引？"

#: templates/indexing_help.html:4
msgid "Indexes group documents into a tree like hierarchical structure."
msgstr "索引将文档分组为树一样的层次结构"
